［七月十四］一人一件懷疑自己撞鬼經歷

夜晚點幾兩點打緊機，突然收到個電話，見到老母打俾我，老母打黎唔得人驚啊，得人驚既係我老母一早收咗工翻咗黎屋企訓著咗，我即刻走去阿媽間房，點知佢熟睡緊，我開佢部手機見佢冇打俾我，但我手機仲響緊…我屌…即刻關機。

其實訓緊嗰個唔係你老母.....

真個個打電話俾你求救

訓緊個嗰…

每次老母打黎個心都離一離